連登應發公開信支持昂山清洗劣等種族

他日我大香港種族清洗南亞人時希望都會得到國際社會支持

呢個真

邊個左膠負評